商業寬頻請出招

如題

我有朋友做

商業 工廈 店鋪 寬頻 固網 FAX
FIXED IP 寬頻
報價介紹

問下啦：

Tg:

恐懼撚準備緊第五波

即係點？？

回錯post

當攞個價錢參考下